想睇或聽啲恐怖既片，有無推薦？

最近睇完入住請敲門無乜料到，想睇多啲呢類真實啲既鬼節目

Jemdogdog 恐怖一粒鐘
Edmond : 恐怖在線
仲有鬼故黃
依排都係聽依2個多

我上網搵到個外國既，都幾多人講，叫鬼影森森

瘋人院逐個捉

鬼影

黑太陽731